有冇人聽開台灣獨立樂隊

最近開始聽唔同嘅台灣indie band 真係好正
最中意理想混蛋同告五人

聽到心都痛

大雨盛開水花的路口
也是我一樣喜歡的夢

台灣Indie係正野, 想聽多啲..

聽極都聽唔曬

大路既都識既

好想去一次台灣嘅音樂節

deca joins
燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

芒草在山巔，痛苦還留在眉間

有聽行星平衡木，每首新歌都有驚喜既

我都有聽serrini
見好多band都會將作品擺上StreetVoice 齊過youtube

康士坦的變化球好正個人覺得佢地唔需要歌詞都好夠正
後搖滾正嘢 有冇聽過甜梅號 雖然好耐之前

Deca joins
I mean us
老王
草東
美秀
Hello nico

拋多舊磚先 vooid都好鍾意

台灣有個indie Youtube channel，突然間唔記得個名搵返再介紹

Hello nico
Astro bunny

冇專登追，但有兩隊ok鍾意：
DSPS
Sweet John

晨曦光廊
deca joins

謎路人
彼岸曙光
康士坦的變化球
Trash

Manic sheep
兩次都聽唔到佢哋同DYGL嘅show sad

係咪想搞台獨

草東，滅火器

問題總部都好撚正架

大象體操
體熊專科

Deca joins
老王
大象體操
傷心欲絕

呢兩個正

董事長

落日飛車

美秀集團

此po專業！

elephant gym

好多ching分享

sunset rollercoaster!!!!!!

第一首好孤獨

夜欄人靜一個人聽真係會流馬尿

呢兩隊心情差嘅首選

睇過佢地兩次Live
等緊佢地出新碟

鹿洐人

原子邦妮

櫻桃幫年代開始聽查查唱歌
真係好正

冇

因為台灣自古以來就係中國不可分割的一部份

唔知點解好鐘意呢首..

講下啲冇咁大路嘅先：
茄子蛋
落日飛車
顯然樂隊
那我懂你的意思了
DSPS

題外話，有冇人有聽大陸indie

Lm

Hello nico
Leo王
9m88

滅火器
美秀

好想去滅火器搞既火球祭

有無人有睇呼叫音樂節
早期既line up全部都好鐘意
反而近年小呼叫
聽完都無邊幾隊真係好吸引咁

拋幾首大路d 既出黎
繼續等大家既推薦

馬克白-red light city

mary see the future - lucid dream

那我懂你意思了 - 我打工的咖啡廳

來吧焙焙 - 迷路

1976 - 不合時宜

童圓喻 - 故事 have not been to me

大推老王樂隊

傻子與白痴
主音把聲好正 勁有感情

有巴絲去過台灣嘅音樂節淨係去過香港

成日去StreetVoice 搵下indie嘢嚟聽
正到嘔 好似尋寶咁

甜約翰 - 降雨機率

Hello Nico 正..

原來你不愛這世界同5:10都好正

告五人嘅西多士同哈蜜瓜

係呀 好多歌都勁正

茄子蛋買左飛依家無限延期

HoydeA我都好鍾意！

陳嫺靜
9m88
草東

呢排特別中意loop陳嫺靜

好耐冇聽台灣野了 lm

好想過台灣睇音樂節

留名

無妄合作社
厭世少年

The fur
Deca joins
落日飛車
飢餓藝術家
I mean us

去過幾年 好多band都係睇完呼叫就中晒毒

你個名
等緊佢出專輯

大陸不得不提WangWen

最近聽緊隊叫珂拉琪既野 台語日文又有
荷爾蒙少年 白頻率我都好鐘意

熱寫生 睇過一次live 幾得意嘅band

荷爾蒙少年 - 4:00am
椅子樂團 - DEDEDE
I mean us - soulmate

Vast & Hazy
每首歌既編曲都好正，好特別
首推「求救信號」

街聲好野嚟
唔單止可以煲歌，仲大把機會explore新artists

團仔，好想去台灣音樂節衝撞

lm

聽團日常

Frande算唔算樂隊

入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人 - 分享自 LIHKG 討論區

四枝筆
Frandeè

雖然indie界你講個啲絕對叫大路

不過大陸獨立歌手不得不提:
李志
萬能青年旅店

Elephant Gym
康斯坦的變化球
Sweet John
美秀集團
告五人
茄子蛋
草東

全部都好正
爭最後兩個未睇過live

嘻嘻 全部睇過

利申：住香港

Cicada

新啲既有荒山茉莉 穿越棱鏡
舊既阿飛西雅都好正

我個名
對比上面嗰堆算係老一輩了

啲mv都好治癒

荒山茉莉正！
Btw, 好似仲未出碟
只可以上StreetVoice J下

最近無意聽到有人Cover 理想混蛋 <不是因為天氣晴朗才愛你>, 即刻愛上左

台灣
Crispy脆樂團 - 轉圈圈
老王樂隊 - 安九
傷心欲絕 - 台北流浪指南

中國
顯然樂隊 - 低賤的人

最近loop緊

I mean us

乜呀 顯然台灣㗎喎

咁我搞錯

台灣indie youtube channel,
美秀加傷心欲絕

海豚刑警

拍謝少年
唔係好識台語但都覺得好正
仲係手足嚟

宋冬野 逃跑計劃

閃靈
原子邦妮
Hello nico

Ttn請勁多台灣indie band 嚟香港 好正
好耐無睇過show了

去過3 次台灣既音樂節， 好抵好， 好好玩， 世界康復後， 一定每年揾一個去玩下

美秀live好撚7正

想衝撞